[公售 9月27日] WINNER 香港演唱會 2018 [11月24日]

WINNER 香港演唱會 2018 售票消息!
公開發售: 2018年9月27日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處 (9月28日10am起)

演出日期: 2018年11月24日 (星期六)
門票價錢: HK$1880(VIP企) / $1580(企/坐) / $1280(坐) / $1080(坐) / $880(坐) / $680(坐)
演出場館: 亞洲國際博覽館 Arena

入唔到cityline

放$1280 坐位兩連張，原價加手續費，有意PM

放1280 2連 區內前排
原價加少量手續費

原價出售6張1280飛